其實人大左出黎聚會食飯次次都係傾工作/買樓 好撚悶

同你傾莎士比亞你岩唔岩傾？

我都會避

傾下rockman 又準備出新一集
細個打8代果陣 分開一人一關打唔好咩

?

撈番D 唔關錢事ge野出來吹下囉
冇早餐食胃痛呀
放假去游水之類

隔左十年終於做得番掌上壓
下個月挑戰引體上升一下

其實好多野可以講ge

同以前同學次次都會講下以前番學d搞笑野
但久而久之 都會兜兜轉轉講番 工作既野

我最多都係問下邊頭番工 果頭食飯好撚貴 兼冇野好食 就算

一係講往事，
一係事業錢銀女人
仲邊有野好講

2條友聚會既話反而少d傾呢d topic
一班人既話其實真係好難避免，畢左業共同話題都係個d，除非你成班同學仔都有一個共同興趣

呢d講兩句講完

係 就係咁既意思

3 個或以上都一定講呢d出親黎

講女都好d啦
富士合宜洗樓紀錄

係呀 其實就算2條友聚下，好fd好夾既，都無可避免要講下工作買樓
所以更加唔好話一班人出黎